白髮魔女傳 無線周日劇場

有冇人睇緊

藍潔瑛

卓一凡?

Leslie
Brigitte

第二集得十分鐘有張國榮
評分都比第一集低極多
無線應該唔會播第二集
有心想追先好睇

好似前排先播過

頭先大明強姦啲乜外族女？

好鬼靚喎林青霞呢個LOOK～～～

林青霞全盛時期真係鬼火咁靚

成魔之路

好好睇
張國榮好型

但頭先睇真係超級正，唔知係咪個妝加乘～～～

未睇過 全盛時期既林青霞好靚
仲有幼幼唐寧

姬無雙條女露點

我都見到

我以為睇錯

慘了

果個係咪羅樂林黎

係，死埋

咁係邊個殺晒d人

妖女一早話唔係佢殺咪得
做乜話 死唔死唔關我事

我本身以為係羅樂林做

性格係咁

係咪吳鎮宇殺

現真身

同黃藥師一樣

中間無睇，應該係姫無雙班人

tvb cut到甩皮甩骨

係

其實套戲個尺度唔岩播就好心咪撚播啦
又要播又要cut，垃圾無狗

可惜張國榮第二集好少鏡頭
不過第二集佢出場個look真心型

係咪cut左師父個頭.

吳鎮宇做呢d痴線角色真係好正

癲佬

佢後面都有條女啦

好恐怖

原來咁訓好舒服

第一次睇到尾 咁就完

睇幾多次都咁正

呢套野如果唔係武當滅黨會好睇好多

其實最後佢兩個有冇一齊到？

哥哥

今集冇

第二集張國榮道歉，之後一齊死

想知
呢句係劇本有定自己加